人類歷史得一個球員符合晒所有球王條件

世界杯，世界杯MVP，世界杯決賽入波
歐聯，歐聯決賽入波
州際國家隊比賽冠軍
聯賽冠軍
世足，歐足

施丹

得一次歐聯

失望，竟然唔係鳩post

呢個post唔會過兩頁

條友有無歐聯有無歐國盃?

歐聯水準高過世界盃
所以應該計歐聯數目

無英超

決賽紅牌

亨利

Siuma

引人反x?

拖丹決賽有入波
而家又話計數目

龍門搬到去火星了

無世足

球王比利for sure

當年巴甲水平高過歐洲，冇睇過就收聲啦

施丹連世界盃決賽紅牌都拎埋點輸

06年真係有佢, 成隊波唔撚同晒
對比, 小花就

講事實
用世盃做球王標準已經過時

邊個講

之前亞軍廷無左美斯成舊屎咁喎
決賽圈差d入唔到
有美斯最多叫正常球隊

小花欠小白一個世足

收皮啦大家都係亞軍

鬼叫小白冇marketing咩 學某人賣底褲
叫女朋友陪瞓 然後咪可以延期拎世足囉

施丹有冠

佢講06年喎

奧運？

依個真
終於唔使拗, 球王只有拖舟

係得我一個

施舟做教練三連歐聯
一定係足球史goat🐑

但係冇頭髮

其實d人成日話比利球王咩咩咩
究竟有幾多人係睇過佢踢波
再講佢果個年代好多時足球都係大比數
入得多有幾奇

敢唔敢去英超證明自己

有無去英超證明自己

真係得施丹一個

果時踢波好似少林隊對魔鬼隊咁
個個都出收山腳 加上又無球例保護球員
同埋果時足球又硬又重 好似踢藍球咁

拖舟連佩狗都可以撚到兩獲
世上仲有邊個人做到

人地有世界盃

西甲夠唔夠美斯神多，入波夠唔夠美斯神多，數據夠唔夠美斯神勁對比美斯神屎單只係廢老中既廢老

做教練都咁勁
真正既足球上帝

以前有個龍門自己帶波連過十幾個人仲要自己射埋龍門 有無人知咩名

獎項係
但球王表現頻密度真係花朗
尋晚場小花真係會睇到呆撚左

呢個世界得一個外星人

邊位啊你

金波絲?

永遠神化上一代既人 唔知呢家討論球王既人多數係咪90年後既人 跟本冇睇以前大多數既比賽（唔撚信你地全部睇撚哂重播） 呢家就話科技發達 上個網就有波睇 你地睇上一代咩比利呀 馬勒當拿 個d 最多你地咪睇番人地入既波 拎過d咩杯 跟本呢家c朗 美斯已經達到你地所謂既球王級數 只係你地心入面一直唔承認 永遠放大人地既錯誤 9次做得好 1次錯左 又話人地唔係球王級數

大把國家都有國王
球王點解只可以有一個？

King of the king

廢托

光頭佬有冇國王盃呀屌你老母！

有可能，因為花蝴蝶未打守門員前係踢前鋒，有一定腳法。

果兩隻蛋散有世界盃？

心目中近代球王係拖舟+細哨
雖然細哨決賽無波入 高峰期又短
但我覺得佢係玩波玩得最勁嘅人 真係人波合一

發生咩事

炮台山戰術黎 有人護住佢行

有時真係忍唔住笑.jpg

友誼賽黎

對面個龍反應勁快
咁都避到個波

落棺sir,咁牙朗呢

知唔知乜嘢叫賣底褲
美斯冇出m10底褲喎

同你偶像一樣小學學歷咪會笑囉

咩料

CHING 識波
對巴西 & 西班牙
簡直係神級

獲有線歌王作曲吹奏。

柒左就認啦

咁2012年成隊西班牙隊會有幾多個球王

c丹個冠唔係比人笑世紀假波咩

唯一一個擊到球王嘅人
馬達拉斯

有世足？有金球獎？大賽決賽入波？聯賽最佳球員？

咁你一定係講緊卡卡

唐小順

agger,同埋世界盃太食運,11人遊戲你D隊友廢得你一個踢到曉飛都無用,球會你真係勁既話有得踢豪門,D隊友多數同自己水平唔會差好遠,所以計歐聯點都公平好多

迷朗先係咁

齋聽都知假啦
有無咁弱智走去信呀

十幾個都扭埋隊友

卡卡冇美州杯，冇美州杯MVP，冇世界杯MVP（巴西攞冠軍佢係做後備)，歐聯決賽冇入波，世界杯決賽冇入波

冇中超添

世界盃mvp 1982 先有，姐係之前既球員都唔會有得候選 球王

結論係樓豬係自制龍門既弱智笑撚死

如果咁樣計條件，布朗施維施達奧沙應該都算世界頂級後防

Fifa有補選1982年前嘅世界盃mvp

羅渣尼奧辛尼
定希基達？

可以帶領隊波升一個等級？
決賽重要時刻可以入波？

如果講西班牙，真係得恩尼斯達合符呢個標準
但條友成個劉以達咁
仲要做唔到將隊波提升一個等級

西班牙最接近球王級，其實算係恩尼斯達劉以達
好多時重要時刻就出黎改變局面，小花好明顯重要時刻就射失
重要小花迷成日強調既盤球，劉以達都好勁

不過劉以達個外形唔太討好

拖丹仲要有歐聯三連，西甲
國家隊爭個歐國，世盃就球員教練都大滿貫

而家講緊樓豬個criteria

有無個list
想睇下

小白 = 球王

你番去讀基本邏輯啦唔該

無論卡卡定"成隊西班牙隊" 同我啲criteria差好遠

有幾撚遠呀？你d criteria 只係list d 獎出黎
講黎聽下？

卡卡 9個條件差4樣仲唔遠？

世界杯，世界杯MVP，世界杯決賽入波
歐聯，歐聯決賽入波
州際國家隊比賽冠軍
聯賽冠軍
世足，歐足

咁比利又得唔得

比利州際盃贏過兩次歐聯冠軍，其實都算贏過晒啦

N賓玩膠全正評

佢冇美州杯，但係贏幾次世界杯夠抵番晒啦